建議將來處死六月九日放假而沒有上街的香港市民

同埋處死所有唔表態嘅公眾人物，破四舊

支持